good leader

歷史上有咩good leader令你地最欣賞?

功課自己做

adolf

曹操

毛主席

毒步天下

Ak哥